有冇人知sunny leung去到東京大阪未？

冇乜點留意hkexpress啲優惠
想知道佢等到呢張「值」既機票未

回帶link

屌
好撚肉鳩酸

蝗種人格

仲有話日韓高過100唔使諗嗰個
應該呢一世都去唔到日本、韓國

陣寒酸味出曬黎

窮到咁就咪柒去啦

自推

屌你老母幾時出1蚊機票啊 67蚊可以食多個飛機餐喇

樓主好撚憎佢 ？要狙擊佢

應該搶撚左樓豬張機票

睇到尷尬症發作

呢排有$68咩
冇$68佢唔會買架喎

$68搭船過海都唔得啦

咪講咗冇乜點留意hkexpress啲優惠

bin c